{
  "id": "flashcard-english-4-unit-20",
  "title": "Tiếng Anh Lớp 4 - Unit 20",
  "subject": "english",
  "tags": [
    "english-4",
    "unit20",
    "vocab"
  ],
  "description": "Từ vựng Unit 20: WHAT ARE YOU GOING TO DO THIS SUMMER?",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Bay",
      "answer": "Vịnh",
      "speak": "bay"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Build",
      "answer": "Xây dựng",
      "speak": "build"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Delicious",
      "answer": "Ngon",
      "speak": "delicious"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Expensive",
      "answer": "Đắt",
      "speak": "expensive"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Go on a boat cruise",
      "answer": "Đi chơi bằng tàu thủy",
      "speak": "go on a boat cruise"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Hotel",
      "answer": "Khách sạn",
      "speak": "hotel"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Prepare",
      "answer": "Chuẩn bị",
      "speak": "prepare"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Sandcastle",
      "answer": "Lâu đài cát",
      "speak": "sandcastle"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Sea",
      "answer": "Biển",
      "speak": "sea"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Seafood",
      "answer": "Đồ biển, hải sản",
      "speak": "seafood"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Stay",
      "answer": "Ở, ở lại",
      "speak": "stay"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Summer holiday",
      "answer": "Kì nghỉ hè",
      "speak": "summer holiday"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "Travel",
      "answer": "Đi (du lịch)",
      "speak": "travel"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "Trip",
      "answer": "Chuyến đi",
      "speak": "trip"
    }
  ]
}